紐約開始排斥驅離支那人

一名亞裔女孩在紐約Grand Street地鐵站
戴著口罩坐在階梯上
被迎面走來的黑人罵diseased bxxch
並試圖恐嚇她

女孩沒有回應，叫黑人走開
黑人就用雨傘瘋狂毆打她頭部

地圖炮埋其他亞裔
陰公

支那人累死所有亞洲人

想睇d左膠點講

天滅中共

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

好慘其實 亞洲人帶口罩係唔想傳染人/ 受感染 個女仔未必有病

相反啲鬼佬同力架咳到甩肺都唔會帶口罩

力架同支那攬炒

中國人日9日都累人

支那人=害人精

未必係芝麻人

呢班支那種累人累物

成日都係咁

明明係佢自己追人想打人先比人打
垃撚圾 我都打鳩佢支那豬

啲nigga唔係最憎racist ge咩
講一套做一套

可能係日本人韓國人或者越南人，咁就超無辜

重知黃種人就收到歧視

做咩用膚色label人
種族歧視

其實係咪唔戴口罩仲好，一戴當你係有病支那人

自己都叫人黑人 chinese真係chinese冇得救

驅逐晒佢地出境就岩
話知係美國出世

支那人都唔係race

外國人唔識分中國/香港/台灣/同其他國家華人

Nigga

Good job nigger !

？？？？？？？？？？
係我睇唔明定點？
條片明明影住個「亞裔女孩」追上樓梯追打個黑人，個黑人自衛還擊
跟住啲路人叫個口罩女chill chill chill don't fucking touch him ，之後有個女人話條女係fucking crazy ass bitch

係囉 好似係講條女傻左係咁打人
定係因為個黑人串佢?

全球排華係遲早嘅事

仆你個街一個支那影響全球黃種人

係時候要搞全球殺支令

btw 真心覺得nigga惡撚過閪

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

連登仔最叻係咩?

係炒車呀

半個連登都係fake news 睇定d啦屌你老母

見到你asian樣就恰鳩你㗎啦
到而家都仲覺得人哋分到你係咪支那人？

Nigga講一套做一套

唔鍾意比人歧視 但鍾意歧視人
全世界都係咁
香港人出到外國唔鍾意比人歧視
但係香港又歧視南亞 印度撚

嘗試唔好叫佢地做黑人

佢地自己都好撚racist

全球撒戮中囯人

文宣出動 支那人正累街坊

唔好慶祝，會害撚埋我哋其他亞裔人㗎
仲要亞裔人一向俾人搞都冇乜左膠理

全球排華行動gogogo

藍醫醫完變藍屍

我係藍絲就小心啲

全球排華正式開始

fking 支那狗

Diseased bitch

我見到係個女人追個黑人想搵野掟佢

快d國際文宣啦，亞洲人係時候要同支那人分返開啦

全球排華

NY地鐵都唔少癡線佬

same

條地鐵入面仲臭過堆填區

其實日本人都係咁睇香港
呢兩日係日本
試過比人叫千其唔好除口罩
同一見到我地係香港人即刻帶口罩仲遮哂口鼻

所以就算點都好
我哋自己都做個榜樣咪話人力架啦
人哋又唔係支那狗咁，作為殖民同被殖民咁同我哋有仇

唔叫黑人咁叫咩
地球人？

支那真係遺害人間 地球癌細胞

慘你老母？而家就係要全球排華 攬炒講左半年喇，口號黎架？屌你老母死左膠

大家都住在同一地球
愛比暴力強

害埋其他亞洲人

岩啊，佢地分唔清

好擔心當地嘅香港人，應該有唔少手足/手足家人喺紐約
啲支那人成日話人歧視又唔諗下自己一路以嚟嘅行為

支那賤種無好帶歇

我直頭覺得區議員唔應該去外國幫手買口罩
講真香港人恐慌性掃貨起上嚟，唔通又真係有儀態過支那狗好多咩

source?

樓豬係咪抄大陸支那微博啲新聞 所以完全扭曲條片

心口掛護照但不適用於中國/香港人

至撚憎Nigga
但如果打支那人我無任歡迎

撒死中囯人自救！

正常啫，你都唔識分英/德/法/美/...人有咩分別

德國都有
報紙公開呼籲德國人杯葛亞裔人士，話黃皮膚個個一鳩樣好難分，咁就一齊杯葛，仲話要佢地教埋啲仔女一齊做

睇第3點

支那人咪支那人
咩叫芝麻人？咁叫可愛啲？

帶左口罩都開拖

相比之下我地實在太廢

依家去外國旅行, 有定心理準備俾人打就得, 鬼佬實借今次打爆亞洲人

係外國飛個短頭髮曬黑D
扮墨西哥人 菲律賓印尼人應該安全D

打中香港人點算

樓上講戴口罩嘅亞洲人慘
唔係支那人慘喎 有錯咩

黑人大曬，白人就死硬

抵死，黃皮膚地位比黑鬼更低

其實一部分黑人一向仇恨亞洲人

利申：住過美國六年

Chill out nigger why are you so mad

左膠會睇唔到
大愛膠會話要包容黑人

排蝗

呢啲人俾人打得更金

外國人淨係識chinese or Korean

講個笑話， 黑人反對歧視

外國以為韓國係中國一部份
雖然幾百年前係

bno掛心口

滅蟲姐，拉

如果係真都幾慘，分分鐘可能係第二代移民帶口罩 only

香港人同支那人 外國人係睇得出分別

諗多左啦ching

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

支那滅國
刻不容緩

之前有越南人係法國俾人當中國人屌

一早講過Cantonese 同Hong Kongese 要將矛頭指向Mandarin ，因為佢地係帶菌者
冇人做，俾人歧視怪得邊個

所以支那不滅
世界不會好

所以香港同廣東人要同支那切割
最佳例子可睇睇越南

其實唔好將黃種一體化
又唔見黑鬼夠膽搞韓國人?

連登仔記得攞本BNO岀黎

快點死番支那

呢樣真，再加上香港政府唔封關
衰多兩錢重

推

我喺外國多數俾人當Korean

韓國人俾人屌得好犀利㗎

乜撚呀 擺明你地睇唔明啦大佬 係個女聲係到叫what the fuck bruh, you crazy ass bitch 咁WO 聽落似係比男人打之後屌鬼WO 點會係有個女人鬧戴帽女bitch呀

越南人都夠膽惹

要鬧你個陣就一律當chinese 架啦

聽講以前加州暴動，黑鬼只會搞支那人
唔敢搞韓國人

我朋友正宗日本人係歐洲都俾人歧視⋯

不過韓國人團結，邊個會踢鐵板都係時間問題

「too much, too much」
「lose money, let him go」

not from china

佢覺得自己去到美國唔會比人排

點解唔大叫 only 溫 差拿

有時用FB留言驚比人籍口ban
打代替字
響連登??
支那 支那人
你支那人 你全家支那人

韓國人就算鳩數啦

點解連登仔成日都要將某個群體既行為一體化

Fb打咁多次都未試過比人ban喎

仲低賤過黑人
黃種人比支那人害撚死

可以支那人

就係要呢啲

應該咁講,韓國人係好多時被針對個樣,淨係孫興民都經常俾拉眼角

另外加州暴動係咪講緊92年嗰次？
睇維基韓國裔係被針對對象之一

咪係

支那死清光，支爆！

-0-0

我試過 比人被ban禁言
運動早期直播屌柒支那賤種
所以屌柒支那人好多叫法
支那人
芝麻仁
西朝鮮人
玻璃國人
草國人

都唔知你up乜
即係響連登打支那會唔會比人ban啊
我連登/fb打咁多次都冇比人ban過
你用開微博？

黑人基本上日日都被白人針對
不過佢哋唔係駁斥白人而係針對其他人種去自我感覺良好

由nigga去歧視支那
好黑色幽默

黑人係人種嚟
白人 黃人 啡人
敢問唔叫黑人叫咩？
黑人牙膏係咪種族歧視先？

nigger 仲好意思歧視亞裔?
全世界最垃圾係你班pk 啊!
連支那人都不如嘅奶共猩猩

--0-0

其實係連日韓都分唔到
日韓台港星馬泰一齊受害

完全同意

開槍射支那蝗蟲

歐洲邊度,如果英國佬除咗英國白人之外所有不論東歐人亞洲人甚至其他西歐人都係當垃圾
其他西歐人又當東歐人亞洲人無到

黑人都唔叫得sjw又進化

Hit that motherfucker，Cj

其實唔係
不嬲亞洲人都喺美國被受歧視

攬炒亞洲

黑人成日比人話歧視
今日終於可以歧視返人

條片唔係講緊個黑鬼唔撚戴口罩

唔撚爽 問條女做咩戴 之後有d口角打鳩佢

唔係咁咩

白人 黃人 黑人............
唔叫得黑人得叫乜?
小學生都學過呀麻

梗係啦, 成堆蝗蟲去人地地方搶工搶資源仲要搶埋樓

就係亞洲人鍾意切割先畀人任恰唔嬲

Welcome to San Andreas!

唔係racist wor
條力架係驚d病毒

切唔切都畀人恰架啦
唔係畀外人恰就係畀政黨恰

擺明racist 搵藉口屌人都仲撐?

細蚊仔係咁

係
係個男嘅話係don't fucking touch me
t fucking touch me
拍片個女嘅係阻止個男嘅
話係因為個黑人行上樓梯時 迎面對住個帶口罩嘅女
就講左句diseased bitch之類 個女嘅叫佢彈開 個黑人就郁左手打左佢一下定點
個女嘅就追出閘打佢,拍片女話係佢郁手阻止之前冇人阻止

但係後面有第2個版本流出, 話個口罩女醉左定咩係樓梯kick到佢 佢先屌鳩條女,跟住條女追住人黎郁手

邊個先真就唔知啦,但upload條片個條女已經係fb remove左條片

利申:ny人

連登仔就係咁嘅質素架啦

力架

#24 條友仲 ？？？？？？

今年唔敢去旅行。。當正你黃皮膚係帶菌者。死未。

如果我係條女又唔係終蝈人一定屌鳩啲冇啦啦一句diseased bitch彈埋黎嘅外國人

利申外國撚等緊俾人歧視中

你講到好似外國人唔會排香港人咁

係個女追打個黑人喎，標題黨。

攬緊炒預左架啦？

好人好者唔搞事點會比人搞
利申： 藍

nigga先係最racist 嘅一群

啲鬼歧視同攻擊戴口罩嘅人根本係極原始嘅無知行為，得兒登仔會撐得落

形象工程都要做下
完全唔明點解外國人真係唔會戴口罩
之前識一個美國人（白人），學校流感唔戴罩。病到仆街就話美國睇醫生好貴，政府垃圾。個時真係想同佢講：你戴返個罩，唔好執枱面啲野食放入口可以唔會有事

Ching啱 當香港人唔係亞裔咁做乜膠
而家香港人係韓國講廣東話都被排
唔好講到好得意咁啦

fucking right

捉雞咁捉

條片係 個女人樓梯跑上黎追個黑人

個黑鬼係見到佢追上黎還拖

支那人係抵死既, 但D nigga都唔好得去邊

邊個先係真嘅我就唔知啦
本身我都信個女嘅,但唔知出左第2個版本之後 頭先想搵已經搵唔返個video

不過開正某班ny中國人個范
早兩日開始佢地已經係咁叫人唔好帶口罩,比人標簽歧視
呢單野出黎個個開始係咁借題發揮 叫人唔帶口罩咪成個武漢咁

另一方面d鬼佬又係on9,好似冇咩知識咁
帶口罩真係好易比人眼望望 撞正on9 d就會冷言冷語 係你隔離扮曬縮咁
屌那星 明明帶口罩就係為左保障自己同人地
如果真係覺得人地有病,唔係更加希望佢帶口罩咩
到時唔撚帶,惹到周圍都係又係怪返你,鬼佬有時都真係好on9

黑人就用雨傘瘋狂毆打她頭部
睇嚟黑人都學識私了

佢應該去左大號碼既街 如果夜晚去仲危險

咁日本人韓國人台灣人又關唔關事呀？
事實係racist唔應該存在呀on9仔

大東亞共榮圈話係泛亞主義嘅顛峰

但我支持racist支那

片中好多黃種人都係食花生

其實人地都係想殺一儆百姐
同勇武放炸彈炸關口一樣道理

屌你武漢爆肺炎，你支那人仲唔帶口罩？照打

講到香港人係白人咁

有時覺得部份連登仔其實同藍絲一樣冇撚腦
思想單向直接

我唔理個女仔係咪中國人
佢唔戴口罩狂咳就抵死抵比人歧視
但戴哂口罩咁都唔得？
東亞人因為戴口罩而比人歧視已經唔係第一單

班小學雞仲要話西方人唔死都唔戴口罩所以話東亞人有問題
明明係歐洲班低等生物冇衛生意識
都仲要支持佢地？

歐洲人冇衛生意識都唔係第一日既事
小至用口水揭書，到成日周街小便吐痰
得罪講可能同中國人差無幾
咁都要支持佢地？鬼唔望你地去歐洲都比人歧視

強國又累街坊

咪係 連登仔係咪on9 咁都支持？而家係歧視全部asians 你都係其中一個

Yeah good job nigga!
Fuck that yellow bitch

睇黎你好小出國 鬼佬係唔會分到。

黑人同支人都係麻煩製造者
兩邊打死埋都算為世界出一分力

我想講條片冇聲冇剩
同埋我只係見到一個戴黃色口罩既人起身追人
點解樓主睇到咁多野?

唔反對歧視支那人
並予以最強烈嘅支持

唔知點解係外國戴口罩好似會比人歧視咁

美國正呀 我們是他們的奴隸

Nigger無文化 唔識分正常

想知左膠大國有無人屌racist

痴線, 無頭無尾

可能條支那西撩鳩人叫比人打, 你知班友好鍾意搞事, 可能要個黑人讓座先比人追打

左膠大國：我地呢啲叫幽默

小兒麻痹唔讓拍片？

外國人眼中香港人=大陸人

good job negroes

其實係美國，亞洲人既地位係唔係仲低過黑人

條片幾時架？好似咩資料都無咁

係

唔怪得人地美國人，真係支那人賤先

有班黑人好撚仆街勁racist 架on9

原來之前係外國安排機送自己國民返武漢，係因佢地係海外遇到的實際困難。

咁今次咁比人排 仲唔係實際困難? 支持送佢返武漢

我英國讀過十年書，除左個別飛仔
真係冇人搞
甚至識到以前香港做過野嘅鬼佬

Nigger真係生番

排華潮開始了小粉紅要被清算了

黑鬼最鐘意歧視人，但永遠話人歧視佢地

力架同我用力D打

支那人係唔會戴口罩

一隻支那狗換到咩獎品？
全球捕獵支那狗活動開始啦

一直都係啦屌，加埋呢單就係唔洗返轉頭

連登仔又幻想 鬼佬識分支那人 同港蝗

呢D係亞洲人響政治參與上被動做成
即 抵撚死

記唔記得有年Oscar係一個黑人主持講咗段speech
話唔好歧視黑人
然後全場好感動

然後下幾part嘅表演就係個黑人講笑話笑鳩asian

支那累全世界

全球殺亞人正式開始

黑人又幫唔落 不過左膠大愛去咗邊